有冇人認同張建宗真係好撚廢！？

當初豁免船員檢疫，令香港大爆疫嘅垃圾官，就係佢！

張建宗：政府現時無意推居家令或禁足令

奴隸獸

佢係勤力但無能的代表

勤力條毛！淨係識寫blog，重複啲官9up嘅嘢

疫情期間，能見度接近零！

佢做勞福局個時一年請唔到一日假

做官剩坐係到有30萬

你有你屌佢廢 佢有佢月月出糧

邊個廢d?

有本事咪拉佢落台囉

當年林瑞麟咪又係坐足4年乜事都冇退埋休

香港人反抗?

最撚廢就係香港人

蠢人勤力最撚得人驚

做局長司長只係副業，炒樓先係佢正職

佢就係鳩下鳩下先越爬越高

可能平日返工都係鳩坐，日日都放假咁，仲洗乜請假

林鄭㨂佢做CS 就係鐘意佢夠廢
就算上年想換佢坐正都唔得啦

聽話就ok

佢勞福局嗰陣已經俾毓民狂屌佢廢

細良就話佢典型老屎忽，唔做唔錯個類

你不如調返轉頭問有冇人反對

有醒目過咩？！

佢係公墓員典範, 唔做唔錯, 少做少錯, 唔order唔做

幾十萬一個月，佢理撚得你

有邊個高官唔廢

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

有邊個官有料到？

零貢獻高官幾時收得皮

點解香港人要比呢班垃圾管治？

屌好應

勤力打理自己既頭髮

認同佢好廢，但唔認同將個責任放晒喺佢一個人身上，因為全部官員都係垃圾，無一個係無辜